MOC : 
Source : [[André Marty]]
Date : 2023-07-16
***

## Résumé
André Marty, né le 6 novembre 1886 à Perpignan, et mort le 23 novembre 1956 à Toulouse, est un homme politique français, dirigeant du [[Parti communiste français]], dont il est exclu en 1952.

## Référence

## Liens 